選舉勝利關鍵

基本上累積咗過去五個多月嘅民氣，相信黃嘅必定會出嚟投，而政府就谷緊啲藍出嚟抗衡，所以再做乜宣傳其實作用不大。

所以勝負關鍵就在於----父母

上街，中暑，勇武，堵路，人鏈，被打，被捕，入獄，自殺。超過二百萬人各盡其力，不分化不割蓆都經歷過，去到投票日算係一個中期總結。希望大家可以用多一分力，迫自己唔投票嘅父母出嚟投票，又或者請你本來會投藍嘅父母轉軚。
可以用以下理由
1. 如果再俾保皇黨當選，我諗我地（或帶埋你的乖孫）移民，到時好彩就一年返嚟探你一次
2. 就係因為民主聲音入唔到議會，嚟人先出嚟示威，如果你想唔好咁亂（啲長輩淨係知道亂亂亂），咁更加要改變呢個生態。
3.如果佢地平時貪小便宜，你更加要同佢地講，就係如果班保皇黨輸咗，為咗要翻盤，嚟緊幾年大家會有更多著數。所以更加唔好投俾建制。
4.最麻煩但最有用，如果佢地肯聽，同佢地慢慢傾返所有因果始末，保皇黨如何大開政府庫房而減醫療開支等等等等

如果對方減一票，己方加一票，一來一回，就可以安西教練咁話，就係二票了。

請廣傳

咋咋林啦！連登以外幫手文宣鍵戰，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

自推一次

除左父母票之外, 我地仲要留心老人院票
因為每次選舉, 都有人會一車一車咁帶班老人家去投票
但該批老人家好有可能係做緊乜都唔知,
更加唔好講投緊邊個.

我地可唔可以發散人手去老人院附近監察?
或者大家集思廣益一下, 有乜方法盡量減少呢類 "投乜都唔知既老人家票"?

第三點黎講, 我會講埋, 如果保皇個候選人輸左, 佢為左下次贏, 會留翻係區全職為大家服務, 因為保皇嗰邊大把資源, 令佢可全職.
所以你想有 "兩個區議員服務你", 就一定要選民主派

監察到，但佢都要帶走班老人家，其實都冇佢乎

再推一次

大家會唔會全力協助父母選擇呢?

講得好